打八號波同黑雨既時候佢地去哂邊？

平日出街不難發現鳥兒滿天飛
鳥倦知還 飛到累硬係歸巢歇息
樹上既鳥巢就是牠們唯一的家
當天氣太惡劣
係打風落大雨既時候
樹蔭當然不能百分百阻擋暴雨既吞噬
平日從鳥巢傳來的吱吱聲彷彿被狂風奪去
其實鳥兒是否仍然安然無恙？
還是老早已躲至另一處？
請幫解答一下

已經9號波喎巴打～

你望下冷氣機頂

一家大細喺晒度

一樣姐

懷念

見過佢地匿入life

Lift

有人話會走人地耳仔,有冇人試過

SOR覆錯post

佢地預早感知到會打風就會飛入去山區多樹多灌木擋風既地方
同埋雀巢唔係佢地唯一既家，雀巢主要作用係生蛋養BB既地方，有危險佢地就會放棄個巢逃走

呢個時間啲雀b真係等仆街

平時最撚保護動物既貓義工去晒邊？
好日就去街鋪偷貓 打風就縮返入老母個閪？

好耐冇見過依篇野

當年明明好多正皮